［警告］狗狗新招 用長鏡影義士！

影嘅一定唔止一個
唔好除gear 要飲水或做咩都好
企埋一個影唔到嘅位先

千祈唔好用Laser 射個cam
佢記者會話會整壞部機

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
Google Form:

噢

大光圈好食光
同埋過萬一部機

佢老味差唔多全部唔show委任證

咁撚陰濕